我想警告蘋果訪問嗰個天水圍升中六發夢生

警告你有需要就拎物資，
要幫助就出聲！！！！

物資放係度就係要你拎，冇飯開就拎飯券超市券。我地班企唔到係前線的，有錢出錢有力出力買物資，你竟然唔拎?! 係咪想d野發晒霉都冇人用

你唔拎走物資用，我邊有空間捐。
我冇得捐，就更覺自己廢

求下你地有需要就出聲，照顧小朋友係我地的責任

光復香港 時代革命

//
家庭沒法給予阿梓支持，反而外出發夢時遇到的「手足」卻能為他帶來心靈上的慰藉，他認為外出「發夢」能夠令他感到力量，因為他看到很多人為着同一個目標去奮鬥。阿梓拿着手上的防毒面罩如數家珍說：「有一位急救姐姐送了我這個「6200豬嘴」，市面上的售價至少也要500至600元以上呢！」說着說着，小伙子不禁流淚，記者初時不明所以，怎料他突然向我投下了大大枚催「淚」彈，「我跟爸爸媽媽認識和相處了18年，他們也沒支持過我，但最諷刺的是，外面手足給我的援助，不單止是金錢，就連心靈上也給我援助，但其實我們是素未謀面的。」

阿梓表示，由於被父母發現外出「發夢」，因此向他進行經濟封鎖，問到下次再中催淚彈後，可有錢換豬嘴濾罐？他就笑笑說道：「我不想再從其他人身上再拿取任何物資了，我認為這行為會拖累其他手足。」再問到現在銀行戶口剩下多少結餘時，他就大方表示：「沒有錢了，不要緊吧，小事。」
//

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

前線細路:

對你地黎講，幾舊水、千幾蚊可能已經好多，

但其實對好多做緊嘢嘅人黎講根本唔係錢黎。

物資有需要就拎，唔洗唔好意思

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推

你唔拎我地係唔有空位replace新野㗎